岩岩去元朗西鐵站睇左一睇

琴晚唔撚係到果班狗而家又係到 到底佢地有咩用

Sorry for低清

推

有無人答到我到底佢地有咩用

佢地企係到係做乜撚野

琴晚佢地又唔撚黎企

人又唔撚捉

一係黎都唔好撚黎 黎撚左又走 直頭on撚9